唔需要屌，唔割

政府想大家割，唔割就ok

兩日後肯定冇人記得

930北京新機場要人！！！
全國人民替新機場做壓力測試！！！
說好的過億吞吐量！！！

唔割，吹咩

話割嗰啲全部三毛嚟
不推文屌柒佢哋就ok
記得唔好block

支持鼓斯

唔割
吹咩

做咩都唔割 放火爆地鐵都唔割

連登新囗號
唔割
吹咩

煲大人數

一向都唔割

不割不分